Jenis Tender :
1. Pengadaan Barang Stok
2. Pengadaan Barang Non Stok
3. Pengadaan Jasa

Type Tender
1. Tender
2. No Tender
3. Repead Order

Status Tender :
1. Baru
2. Kirim Email
3. Nego harga
4. Selesai

Status Supplier
1. Belum Verifikasi Email
2. Sudah Verifikasi Email
3. Lolos Verifikasi

statusTMS di tabel user
1. bisa melakukan premathcing (vendor Rekanan)
2. tidak bisa melakukan premathcing (vendor Rekanan)